律政司介入西灣河開槍警案 Twitter

BREAKING: Secretary for Justice Teresa Cheng has decided to intervene and drop @tedhuichifung’s private prosecution against a police officer, who fired real round in Sai Wan Ho last year.

Hui has condemned SJ’s decision is asserting her own will over the rule of law.

Teresa Cheng has applied to end Ted Hui's private prosecution against the police officer who shot a protester in Sai Wan Ho last November

In June, Cheng said prosecutions "brought out of improper motives or political considerations should not be condoned"

Justice Secretary Teresa Cheng has intervened & dropped @tedhuichifung’s private prosecution against a police officer, who fired a live round in Sai Wan Ho at a protester last yr. Mr Hui says he might lodge a JR in response. #HongKong

推

你去死啦

打打打

__係唔係已經麻木左

推
推
推

up

未想死住

upupupup

收工未

推推推推推推推

已比人制裁，所以豁出去

Push

我就到南丫島呢邊

屌你老母，做到咁樣衰

大波驊想坐總加速師個位

推推推推推

Done

熱帶氣旋君？

be fd？

屌

因為俾人制裁所以發老脾

介入係因為條撚屌去咗英國，開唔到庭咋？

加速真係好

push

唯有市民審

高速'波

冚家剷大波驊

Twitter要人

PUSH

戲都廢是做

OMDB!

推佢老母！

成個部門一齊被制裁

無做錯怕咩開庭?

叻仔啊
鐘意告就告 唔告就唔告

Retweeted

OMDB

法治

切左佢對波去餵狗

國際戰線

上到終審. 可能會成本增加.

好似係市民私人提告
而佢使橫手要撤銷?

推呀!

香港法治有險可守

再推!

咪就係話大波驊叻叻豬
俾人制裁仲要繼續

多此一舉

咪係, 仲可以令許智峰輸埋頌費 ....

痴撚左線

鄭若華洗濕咗頭 唔怕啲嘢攪上身

Rt

cls

英國留低嘅優良制度

勝利11人

保隻狗公

鄭若驊條臭閪已經食緊制裁
所以美國唔認真處決班狗官就一定一日比一日荒謬

Tui

DOJ+30000THX入list就好笑囉

唔知代行個位William Siu，打完封信之後，有冇同自己張信用卡講BYE BYE

駁唔撚到

HKFP

佢撤控咁我地仲有無野可以做

點解佢會話到事告唔告

tui

本身單case就好難告得入，律政司咁樣夾硬介入，反而俾左人口實，行政介入司法。

push push

佢地都只係執行家法

RTHK English

包庇警暴

推推推 推上頂

push retweet

推推推

屌你老母大波驊

食屎啦DOJ

仲有英國、歐盟未做嘢

劣政師

已做 推

世界級

邊個巴基斯坦

做野

屌佢老母

冇咩係唔得

like and retweet

RT啦屌, 律政司話晒事咩而家

犯法
律政司唔告
有人提私人檢控
律政司撤銷私人檢控

即係只要律政司服務你
以後殺人強姦咩都得啦？

push and tweet

推上國際
好嘔心 公檢法同流合污又一例子

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

黑警真係死全家

Over My Dead Body

楊onQ與一眾律師黨請拆招

over my...

董卓當年肥到燒三日先燒得完

Retweet

係撒消提控

推& retweet

retweet

推完Twitter好似冇推連登 依家推返

Cls

俾次機會 唔好追擊細佬

Strong push

黑律政

大波華去死啦仆街

Twitter

又要向世界推廣港式法治啦

笑咗 on9到一個點 攬一條智障仲唔知後果

犯法就係犯法 除非

CLS行得正企得正就唔怕審啦，此地無銀死黑警

幫手RETWEET!!!

hi

大波驊而家打横行都得

告都唔比你告

制裁呀！！！！

嘩 屌你老未 好撚狗

push, twitter 要人

pish

Twitter 要人

屌你老母。鄭若華仆街死

黑警+律政狗=曱甴集團

佢知道告到一次大家就會湧去告
到時紅官都審唔切
費時煩啦，乜柒都唔比告
淨係有佢告無你地告

死仆街大閪華

好嬲
司法永遠無法彰顯

Wa reli Cls

如果有陪審團就紅官都無用.

你和他說道理，他跟你耍流氓；你跟他耍流氓，他跟你講法制；你跟他講法例，他跟你講政治；你跟他講政治，他跟你講國情；你跟他講國情，他跟你講接軌；你跟他講接軌，他跟你講文化；你跟他講文化，他跟你講孔子；你跟他講孔子，他跟你講老子；你跟他講老子，他給你裝孫子；你給他裝孫子，他說你是傻子；你真的成了傻子，他就跟你真的講道理。

律政司係第二大佬，一日有咁大話事權，香港都好難有光復成效睇到

[民調] 你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

Retweet曬，順便借個位嚟

PORI民調出咗啦，
支持去定留，都請你入去留個意見

推一推先

成個DOJ 制裁啦

Pish

真係仆街冚家產黎

通街射鳩人乜事都無 痴撚線

有用post

你今日tweet咗未？

幫推呀

Tweet

喂鄭若華 你幾撚時死呀

哇diu咁都得

改幾粒字再告過

Twitter

咁都推唔起
唔好再被分化好唔好！？

推........

推推

推呀

冇罪怕咩上庭呀？食撚屎啦！

大波嘩食屎喇

A

推呢個。
想問用咗電郵開，但迫我用手機認證，唔認證唔好繼續。可以點做？

W

Q

推！

UP

正經post無人推

聯署支持封殺微信同TikTok

推上去

連燈

RT!

Up

佢要加速你唔比佢加咩

議會未定，國際線都要繼續

簽Ed

用法律去打壓手足同支持國安法
支持江樂士做下一批美國制裁人選

推爆佢呀

好嬲 去食黃店

多謝推po

食黃店是基本

5次ching, 跟著要換下個